如果韓國拍倚天屠龍記點選角？

丁師姐：娜璉
芷若：多賢
慧靜，慧虛：TWICE是但兩個
張無忌：金希澈
朱兒：HANI
金毛獅王：姜虎東
蝠王：李壽根

是但啦 反正都一樣樣

no

應該
芷若=jisoo
趙敏=小公主
蛛兒=lisa
小昭=rose
丁師姐=西女人

其他是撚但啦

所有金庸片女主角都會係秀智

g持樓主丁師姐個選角

韓狗不配拍中國武俠片，一定買不版權

咁如果中國拍來自星星的你既話點選角？

除咗丁師姐其他不能同意

有twice都唔洗睇啦 仲要有多腎份

弱智樓豬趙敏都無提
去睇tvb追倚天啦